點睇人做廚師

如題

窮人

唔會餓死先
本身自己做左10年廚房
唔會理人點睇 煮完出黎 個客話好食
好大滿足感

自己想食咩就煮咩 唔洗求人